![alt Link](https://pp.userapi.com/c824504/v824504456/143b63/OlLHfTFTkhs.jpg)
## Описание программы 
Программа, реализующая переводы введенного пользователем числа в различные системы счисления(СС)
 
Чтобы увидеть подробную информацию перейдите по [ссылке](https://gitlab.com/ghettojezuz/veryproject/wikis/Перевод-систем-счисления) 